# Erweiterungen für den Micro Bit

## E-Textiles 👕

Lust auf Kleidung?

<img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0254/1191/1743/products/5607_large_e_textiles_kit_for_the_bbc_micorobit_5a55b984-0659-487e-b0ee-4b6702fbb494_800x.jpg?v=1582131053" alt="Kitronik E-Textile Kit" width="200px" align="center">

Rote und weiße LEDs die du aufnähen und dann mit dem Micro Bit einzeln oder gemeinsam ansteuern kannst.

Weitere Details findest du [hier](https://kitronik.co.uk/collections/e-textiles-conductive-thread/products/5607-e-textiles-kit-for-the-bbc-microbit).

## Move Motor 🤖

Lust auf Roboter?

<img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0254/1191/1743/products/5683_additional-3-kitronik-move-motor-for-bbc-microbit-line-following_800x.jpg?v=1593169260" alt="Kitronik Move Motor" width="200px" align="center">

Mit dieser Erweiterung kannst du den Mikro Bit verwenden um
einen Roboter zu bauen.

Neben zwei getrennt steuerbaren Motoren gibt es Ultraschallsensoren
zur Abstandsmessung, einen Lichtsensor zum Linien-Folgen sowie
ein kleines Mikrofon und einzeln steuerbare LEDs.

Weitere Details findest du [hier](https://kitronik.co.uk/collections/accessories-for-the-bbc-micro-bit/products/5683-kitronik-move-motor-for-the-bbc-micro-bit).


## Game Zip 🕹️

Lust auf Spiele?

<img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0254/1191/1743/products/5626_additional-game-zip-64-microbit-console-play_f9f4eb1d-750d-47fd-b5b3-3173f0ee4334_800x.jpg?v=1582131521" alt="Kitronik Game ZIP 64" width="200px" align="center">

Diese Erweiterung bietet ein größeres Display aus 8x8 farbigen LEDs,
mehrere Eingabeknöpfe und sogar Ton sowie Vibration.

Damit kann man Spiele wie beispielsweise Snake oder Pong spielen.

Weitere Details findest du [hier](https://kitronik.co.uk/collections/coding/products/5626-game-zip-64-for-the-bbc-microbit).


## Touch Piano 🎹

Lust auf Musik?

<img src="https://www.waveshare.com/media/catalog/product/cache/1/thumbnail/122x122/9df78eab33525d08d6e5fb8d27136e95/p/i/piano-for-micro-bit-4.jpg" alt="Waveshare Piano Module" width="200px" align="center">

Mit dieser Erweiterung kann man Musik machen.
Neben den Klaviertasten gibt es auch farbige LEDs.

Weitere Details findest du [hier](https://www.waveshare.com/piano-for-micro-bit.htm).

## ZIP Halo 🌈

Lust auf Animation und bunte Farben?

<img src="https://cdn.shopify.com/s/files/1/0254/1191/1743/products/5625_additional-zip-halo-for-the-bbc-microbit-front_ac4dad9c-2e1e-4a8d-a266-103754aa663c_800x.jpg?v=1582131135" alt="Kitronik ZIP Halo" width="200px" align="center">

24 farbige, in einem Kreis angeordnete, LEDs die einzel angesteuert
werden können.

Weitere Details findest du [hier](https://kitronik.co.uk/products/5625-zip-halo-for-the-bbc-microbit)
